上兌下離 澤火革

苗逢乾旱天漸漸衰弱，喜得天恩降雨來，憂去喜來能變化，求謀幹事遂懷。

推！

就過8號，究竟又會點呢

師兄 追我d 貼哦

繼續講

唔明 推！

咩料

LM

有喜訊？

Push 亞特巴

巴打睇易經占卦？

推

不是睇 而是用

幾位都話立冬前後
希望有好事

吹風特赦啦 不過應承

就算贏都繼續起底 文宣同經濟圈

亞巴

個人低落
睇到呢d post先睇到希望

有人話因為推蛇獴 令到大鵬金翅鳥被攻擊
唔知你點睇

我揾到個似你整嘅討論區

嘥氣啦 大鵬金翅鳥係護法天神
一個風水玄學
一個宗教佛學
根本不能混為一談
況且到現在為止 都未曾見過有文宣貼過蛇獴
中共d 高人為左唔好比人破壞個局先會咁講 可憐識少少扮代表d 人信到十足

就係d 人 迷信現代科學 迷信勇武式抗爭
所以香港一直在困局之中

會員亞特蘭巴請入-蛇獴會唔會影響埋屬蛇既人

我推咗幾日都未見有回覆，可唔可以去解答下，謝謝

想得美

我也有追的！

有無時間呀 謝謝

不在乎時 是在乎人

就係要跟個d 水魔法 黎做?

係咪要捱埋今日

其實你憑乜幫香港起卦，仲批評人地勇武抗爭，自己喺屋企要籤，識少少扮代表，On9

睇佢嘅言論係深黃
佢重自稱係瑜珈士 有上過本士民主前線個節目
我無能力分辨到邊個真假 唔知可唔可以講多D

我記得隔嚟玄學po講呢條友唔好
特登誤導人的

lm

推，希望11月8後有轉機

唔緊要 你信佢就跟佢既方法去做
但我又未見到街上有大鵬金翅鳥既文宣
即係話蛇獴又無 大鵬金翅鳥又無
蛇陣依然為禍

好出奇？

我唔理佢正唔正氣
我淨係知
1. 大鵬金翅鳥係食龍 而且係惡龍 唔係食蛇
2. 香港係比惡蛇毒陣去為禍 係風水既佈局 唔係真係一條(龍/蛇)
3. 如果 香港惡龍為禍 係會風不調雨不順 天氣大反常 到時的確係要請大鵬金翅鳥出嚟食惡龍的
4.現時的人禍顯然是邪惡風水佈局引起的 所以先以風水既方法破局 以型破型 以意破意
5. 我從來都唔會懷疑大鵬金翅鳥係能力 我只重視個邪惡風水佈局有冇被克制到
6.如果你認為大鵬金翅鳥是對的 就以大鵬金翅鳥既方法去做 唔好一味口術上爭論邊個岩邊個錯
7.我講多一次 處理惡蛇毒陣既方法有好多 可以用大鵬金翅鳥, 蛇獴,蛇雕(鷹),蛇鷲，貓鼬,蜜獾 唔好再話邊好邊個唔好 係文宣出現到既就係最好!!!!

你憑乜問我呢個問題?

乜野呀

係紅磡行去知名茶餐廳時 經過天橋有人文宣

以意破意既重點在多 以型破型重點在位置

是
唔會

是

推個

係咪有變革，革新?

終於有人關心呢個重點

但唔一定係向好喎，澤水對離火，上下不相容喎

個人意願上係希望向好

迷信現代科學
香港贏靠你了，我返歸訓覺先

師兄說出了重點 所以我一開始都話想得美

好行 唔送

吹兩句水，見笑，只係睇過下六十四卦卦象大概係咩意思

即使卦象係好係壞，都會盡量做，目標係「贏」

喂咁你幾時出手單聲啊
唔好要d手足送頭啊大師

重點是要蠃就要變 即係話現時既方法幫唔到件事 唔變就唔會蠃 變左只係蠃既機會大d,最重要係班人願唔願變 還是個個都堅持自我 所以係一支中吉卦

佢話迷信現代科學，否定勇武抗爭
咁佢拿拿聲整幾道符黎防下催淚彈先啦

同意，要贏就要變陣

我地睇番100年前 d 科學話吸食鴉片 可以福壽廷年 都應為佢地可傻

走啦 唔好晒你寶貴時間啦

好懷疑你既智商合唔合格

柒婆者，乙木也

本月有甲木相助，又有己戌土為財，柒婆應該較為理性，比較難做佢

下月流月乙木，柒婆日主出干，忌辛金

結論：
如遇乙月辛日乙時，柒婆會較易遇險，要「保護」柒婆

唔講啦
講左d 撚樣就會話 你憑咩叫人點點點 你係大台咩 等等等等

有能力既話我會將你既理論貼堂
你一係神棍一係on9
你信乜我理撚得你
你否定手足勇武行為呢樣野無可能接受
認真講 搞下風水就贏你開聲啊
出面d手足唔洗咁辛苦啊

係呀 我係神棍嚟架 快d 走啦 唔好晒你時間啦 當我求你啦

已為柒婆推算「吉」時

2019-11-30 日 14 至 16 時

算啦 佢呢d 人 解極都唔明 一句神棍 佢話你咩就係咩囉

唔明

正！

我呢種唔係咁識分咁睇，大鵬金翅鳥係傳說中神獸一樣，好夢幻又好屈機！不過1）冇剋屬性，打開機都知剋屬性有幾重要，令到傷害加倍 2）專殺惡龍（有人話龍同蛇一樣，但十二生肖都有龍同蛇之分，龍係有手腳有角有尾而且大部分冇毒；相反蛇大多都有毒）大鵬金翅鳥既圖像感覺好莊嚴神聖，類似南亞巴話真神個名唔可以周圍寫咁，覺得要尊敬多d！

由於得支那先會叫蛇獴（據聞個名有蛇字都唔老黎）香港一直都跟英文翻譯（英名：gray mongoose 學名：Herpestes edwardsii)，所以重新介紹佢叫灰獴，志願係要成為護港神獸，推到當選成為連獴

特徵：細細隻但身手靈活，小團體生活團結完美演繹be water
天生技：抗毒耐性Max 完全唔怕蛇 毒蛇咬？休息幾個鐘就好返而抗毒耐性會再升級！
屬性：水（亞巴提及過得灰獴完美剋制毒蛇）
宿命：滅蛇天師，就算飽到嘔，只要見到蛇都狙擊
食物：咩都食但最鍾意食蛇！
作戰方式：一隻灰獴已經夠對付蛇，如果一個媽媽帶一隻BB遇蛇都sure win 不停靈活hit&run 撚到阿蛇攰就弱點攻擊開大餐 ～

蛇：大型基建（中環繞道、西九高鐵站，港珠澳大橋）、建築（大埔回歸塔、孫中山紀念公園被蛇邪住仲有西九大蛇咬孫中山像背脊）、裝飾風格都係... 共匪首領代代毒蛇 甴大大屬蛇 popo又叫阿sir（阿蛇） 蛇連牛都吞得落，更何況我地人類？唔係想鼓吹迷信，不過連侵侵都有搵人睇風水，風水同生活息息相關可以推算到，只要能夠光復香港所有可行有機會逆轉既方法都要做唔係嫌棄或者挑剔既時候！！！！

最近都有畫師畫灰獴而且都話唔太了解原因，手上資訊太少當吉祥物咁，大家要俾畫師了解，要提畫師小心用色唔係既話變左狐獴就....... 蒙哥好入屋幾受歡迎，只係大家會質疑呢隻得意野有冇用 我地target都來自世界各地唔同階層種族宗教，中共黑暗但中華文化好似功夫、風水之類都好出色吸引好多外國人，多一個方式吸引國際關注 有信念就會化作能量去推動，大家意念相同願意相信，護港蒙哥實會守護我地

好大浸mon po狗嘅味
索左成堆入嚟
一開聲就知
😂😂😂

亞巴 如果用黑漆噴蛇獴救港有無用？

有 但點噴到呢

叫一叫魔法師噴

屌你， 叫連仔整多幾個icon 啦

咁撚得意都無人印？

奇門遁甲係好野

邊方面可以變?
姑果膠著的話

巴打係博客來到有冇邊本 易經岩唔太識古文既新手睇?

見到LENNON WALL有呢張圖
仲要超大

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

到底依家香港護法神（大鵬金翅鳥）係咪已經被救左？
唔再受上面啲人搞住？